大尾督做咩塞住左？

塞左半個鐘

巴打你一出post條龍就郁啦喎

小巴呢？

吐露港 郁一陣停一陣 屌

我坐係N271 塞車塞到好急屎